[柏度告別戰？] 車路士 vs 諾定咸森林

背脊黃字

靚衫

件波衫咩料

好靚

件衫好似公園廢老衫

但冇字

第一次拎FA CUP 50週年

淨免Tshirt痴膠紙咁

淨色

西波味濃

underwear

咩3黎 7撚到

件衫一出勁快斷碼俾車區時裝大師話似底衫

呢場主場都贏唔到真係笑死人

西杯好心出lampety啦

面對面都比失

有名就好

比人屌打緊了

件波衫咁hea嘅

巴9利控下波都彈到離哂身

話要跟返50年前冇名

件衫好似返左去幾十年前無贊助商咁

踢埋呢場巴鳩好自動入紙走

易到

波都傳唔到上去

仲要個個都著件藍色nike pro打底
撞到完全分唔清底面

1 0

終於有彈彈波睇

袋

大袋

大袋又打飛機了

cho

大袋對呢d 就勁

英冠球王cho

袋狗

英冠實力

J到班英奴失禁

英冠同級數咪勁LOR

有但係整到透明咁

英冠料

竟然中龍仲入埋

英冠屠夫

上次有個巴打話袋狗fa cup入波
撚屌蛇會覺得佢勁下場聯賽又用佢
勁中

咁快嘅你地

俄佬台ODOOOOOOOOOOOOOOI 拉左十幾秒

佢平時射好多呢d 波
一定比人封
真係英冠殺手

Who need Sancho when we have CHO

大袋=英冠料

英冠球王陣係岩打呢D隊

呢件好撚靚 車區時裝大師話核突

話左大袋狗今場會入幾粒 撚狗就會易為佢好撚勁
實質就係弱隊宰夫

對面個龍

可以賣去英冠發佢個球王夢

希望拜狗有留意呢場

diu, 又唔駛買人

袋囝射術英超是但一個龍都會接實

對面廢姐

同巴鳩利一樣
打次一班對手就勁
熱身賽球王

本身個設計就係賣復古

我都覺得其實好撚型

其實車仔係咪呢世都唔會有雙箭頭，點解唔出包舒 + 基佬 玩野試下

袋狗踢英冠＝美斯

件衫真心型

打英冠之流咪勁 上年都係咁

後備冇驕魔屌
傷咗？

西女人同阿記名叔唔係傻鳩黎

佢入襯啲波都冇角度，點上大枱

件衫似d 熱身/訓練賽衫

大袋入波

同呢D英冠仔比咪勁LOR 英超中下遊要都唔撚要

件衫仲有無得買
無號碼應該幾好睇

影到咁

狗閪都係傷？

我地車區啲時裝大師走得太前

rj出波好好

gay

其實心口整透明做乜 好似成達膠水積咁

死基佬james,睇人對波

我覺得好靚 vintage

好想睇e33瘋狂比英冠仔撚呀

一加咗黃色字即刻柒咗

佢想模擬返無sponsor

孕婦照咁

袋狗打呢d無hat trick 真係對唔住佢既人工

好波
thank you and goodbye odoi

ill

卡巴件衫好似精神病人

英冠堅廢 幾腳都傳唔到

James傳中靚到

james啲crossing準過azp十倍

場波轉黑白就真係睇緊50年前咁

Rj呢d先係閘應有既出波

sick

天價人工搵鬼要

pedro打英冠都隱到形

拜仁管理層有無睇今場大袋

我地仲要傳買Ben White

Rj D出波

啱啱先助攻袋狗

件衫連名都無

第一球助攻wo

佢助攻

屌 難得有杯賽

不如唔好整
完全睇唔到

大袋個球咪佢傳架囉

50年前冇印人名掛

覺唔覺踢到好冇激情

新一年個個啲鬚剃得咁乾淨

巴克利咁都帶甩腳

但係唔整yokohama又唔會俾

B8斷腳啦 咁都控離

巴克利我屌你，推波都失

巴狗

巴狗嗰種廢唔係講笑

巴9利廢到

巴鳩

學界水平

巴狗連推腳波都做唔撚到

就係同色先夠特別

疤克痢廢能到傻

巴狗又傳失

巴仔=英冠料都不如

巴鳩廢撚到

巴狗連英冠料都踢唔到

James身位勁到

比啲力水啦巴膠

屌L8 換B8 la. 死仆街仔

RJ身位勁到痴線

邊到仲有得買

james好好J

James 身位好好

換撚左巴狗佢出豬sir轉442睇下咩料啦

巴囝

傳奇8號打英冠都咁廢

巴囝=,=

想睇下撚仔打翼

巴鳩廢到

仲有邊個會肯接手巴鳩

官細好似得返s

應該同贊助商有合約唔可以唔整

艾馬臣

橫掂冇名 林伯自己搶返件8號嚟踢冇咁嬲

我車d角球變到好冇威脅

以前有親都叫糊
而家基本上可以唔洗睇

小兒痲痺咁

得官網有貨

看台紅衫個幾個邊個黎

屌，啲老兵打喊路

s岩我

長袖除左L其他都有

對面個48號個口合唔埋

on9

pedro

咁都越

AYI

阿衣真on9

Ayi走快d口啦

pedro收皮啦
offside都搶牙衣波

阿衣真係垃圾黎,阻9住晒

啊衣你老母阻住

B23 B8 our

AYI go die la

亞衣快撚啲死

Welcome michy 2.0

中堅姨

袋狗再遲D俾呀on9

大袋垃圾到

姓巴既都是on9

第一日睇波？

輸啲On9波

呢球都有得屌

笑撚死人

巴舒亞衣死撚開啦垃圾

希望柏度入波 farewell佢既付出

佢比慢左啦，柏度個位咁明顯，唔知係佢唔想傳，想自己去定點

用印象流睇波？
佢係廢就廢㗎啦

下

喂, offside

？？？？？

第一下唔放俾栢度
帶幾下先再俾
炒哂車

12M

球波邊撚度係比阿衣呀

又數Pixel?

咁都12m

VAR呢

唔係車得益 = 比硬

offside ar

lin?

啱

邊有越呀

var

又係呢條線= =

真係數pixel

又嚟

第一球助攻
之後如果唔係ayi阻住可能入左波

咁都十二碼

我都都有鳩毛越位

offside la

好on9

下次要剃腳毛

有冇越都唔應該12m啦

起L曬格仔 睇到人都癲

似冇越，但個12碼都唔似12碼所以打和啦super

數緊鳩毛

offside

又數pixel
痴撚線

屌on9

連犯規都講唔上

張圖濛過蒙羅麗莎

今次邊度越左

Fuck VAR

腳毛OFFSIDE FACT CHECKED

無offside都唔撚會係12碼 你老母傻西球證

其實冇off都中波啦屌
主球證都on99

呢球點樣foul

鬼唔知助攻？
除咗助攻我真係全場都冇見唔到佢

點解唔係調返轉唔係佢阻住ayi接波就唔會offside？

膝頭

如果check完冇越位之後係咪會check埋係咪12碼？

歐聯西甲都唔會有十二碼啦依d
亂吹

應該會

VAR 真係垃撚圾
成日召喚D 冷氣軍師 出來數鳩毛

射乜9

屌你巴鳩

唔係
直接12碼
維持原判

豬蛇

hi 1 hi 就12m 個球證on9

又嚟pixel offside

話撚知呢3條撚樣一定係咁鳩射

件衫咁得意既

12碼唔洗var睇係咪堅犯規？

個頭唔入
呢頭差D輸
西撚到震

袋狗咩態度

睇完var我都唔知算唔算越位，但根本冇foul

以前pedro first touch 射左網仔了

袋狗食撚屎啦

RJ呢啲先係高質量傳中

James d 傳中好撚正

袋狗真係懶到

衣

英國d var好趣緻
話offside就真係淨睇offside

E33可唔可以練好啲傳中波

柏度一定好唏噓，個英冠球王咁既反應

唔撚識頂頭槌ayi

唔追埋佢

冇l用

袋狗入完一球
D西格出哂黎

一定睇
但冇爭議就唔會俾你睇帶
你知足總幾關照車啦

發覺袋狗好鐘意屌人

RJ

9斬

呢d crossing 豬sir 應該入左

屌rj

12碼同紅牌講左一定要睇

James痴撚線

Rj真係務實好多

James勁到

質素

大袋寧願抱怨都唔追波。。。

James

巴克利廢到 穩形

RJ 又出一球靚波

大袋狗入完波 以為自己球王 屌佢老母 由上年反撚到佢而家真係冇錯

大袋呢場打到世三咁

Rj

型能到

痴線 好危

頂果個垃圾
丙朗果D 先叫頂波

大袋咁高人工 真係得車會用 邊有人借

Azp啲傳中有咁靚就好

歷史戰士對住英冠特別醒神

眾望所歸 巴鳩利同亞衣呢兩舊瘀血

大袋衰極入左一球暫時唔屌住 但都係閪

袋狗入完波即刻懶到

RJ 好穩

剩係見到佢死扭爛扭

條柒頭下下都想中間過

rj求gif
濕哂

rj如果早幾場冇傷我地應該唔使輸
斬俾譚仔

打到曉飛又點 屌隊友而唔追波既閪格有咩好吹奏

右閘最已陣

ayi真係好撚廢

邊撚到世三

返英超都交到貨先講啦

英冠球王就收皮啦

O20態度好有問題

散步嗰個漢堡特

不嬲廢 岩岩柏度個球 唔拉空不突至 仲要block埋

Cho = 英冠+歐霸屠夫

大袋入完一球
波又唔追
下下攤手
有波下下想自己扭
都痴撚線

班垃圾入曬波

大袋落efl 做球王

巴

傳奇巴仔

袋狗今場射術好咗

入波嘅全部lan

兩大垃圾入波

傳奇8號

巴9都入波入

爭ayi呢件垃圾未入

咁都執到粒

到巴膠 越反越強

巴鳩都入波
下場正選

傳奇

傳奇巴囝

兩大傳奇一人一球

強佢條毛

下半場出嬌魔啦

阿衣肯定唔會再傳波

好啦好啦，入完波好走啦

邊撚度好
第一球都係冇力波

希望林伯唔好比班廢柴呃到

反巴反袋狗條路好難行 次次比佢係英冠回血

似乎今場pedro同豬sir都會入波
然後四個一齊躝

Ok,可以賣到一百萬

半場收得佐高未

證明都係啱踢英冠多D

希望下半場會出豬蛇告別

James真係唔錯

可唔可以比高佐抖下

有冇人覺得就算入左兩粒場波都好悶

唔記得咗牙衣添

打呢D英冠無咩用

下半場出豬啦

英超根本唔會有呢d位比佢射

成隊波好唔aggressive 大家都唔會向前傳咁

真里奈已經為英冠做哂準備

希望兩件入波一齊lan

條link唔work喎

大袋係咪以為自己踢緊歐聯4強

同睇法甲一樣 冇咩激情 好似唔志在輸贏咁

屌
袋狗連時間停頓都出埋

下半場可以出林仔掟rj踢防中收起高佐其中一個

艾馬臣廢撚到

佢成日咁Cup
冇一次係唔比人封姐

喂 前面邊個呀 牙醫wo 你踢都唔想傳比佢啦

班垃圾入晒波又大炒會唔會以為呢班友夠班
唔撚買人

f568791fd70744443b9bf0343ac99015daab3d24

呢條啦

袋狗連時間停頓都出埋
幾時死

點解後備冇gilmour
換埋豬腦lamptey其他都正選

B8 真係垃撚圾

第一球打英超點入到

空撚晒 唔出波.....

森林hea踼

Ill

病

其實大袋打英冠呢D都無係特別超班

上年大家痴晒線咁話一定要留cho.而家畀人屌到佢飛街

型撚到

冇人準備頂，呀衣未埋位

上年叫cho而家係大袋狗

傷完變弱智仲要禁高人工

Ayi幾撚時走

好老定以為接硬世三個位

開賽時間點解遲一分鐘？

rj 算唔算依代青訓最好果位
硬件仲要唔差

對面太廢 無咩參考價值

女人咁都比人出到波

出波幾好 又有身形

袋狗發夢又出事

唔夠快
死症黎

好似係王子叫你花一分鐘注意精神健康

切都好架

痴撚線，場場都幾次面對面傳比人地

究竟佢當年點做到德甲tots

換林迪得唔得

皮爾修 大袋

袋狗拉親

條友下下半場發夢就奶野

喂咪呀
傷左點賣呀屌

油王有冇入場睇波

走啦 唔好死撐

踩到？

高薪玻璃人

有冇咁嚴重

終於 傷左唔好勉強 抖到轉會先啦

傷 lan得

無啦，行行下傷

大家願望成真。。。

又Achilles

正，又斷腳

屌

散步都拉傷

切都未必夠佢撞

又傷
垃圾人
高薪文員

林8笑了

林9

撚伯都笑鳩佢

換走左邊個

又傷

撚狗笑得幾開心 終於唔洗迫住用垃圾

左chill 到場中間玩鞋帶

屌 又無事

又傷anal

垃圾ayi 2個Chance都把握唔到

岩岩就算禁近影
都唔係好睇到yokohama

唔知rj打中場會點呢

屌 搵人熱誠飛剷啦

巴膠幾時死, 打英冠都唔夠班

巴狗就係巴狗

好似n耐冇見過佢
對上一場係歐霸

巴膠小兒麻痹咁

巴鳩
J5轉身

原來件龍都係淨灰色

你好撚想車d球員傷?

又出返

ayi 真係唔識頂頭槌

大袋就算有波入都唔覺佢勁

傳奇巴仔呢招咩名堂

RJ成個TAA咁

Cho同Zouma真係想

亞衣又解圍

rj 真係高在場果班仆街一個開

今場打英冠算唔錯啦

屌
Ayi廢到
豬腦入硬

呀衣真係冇得救 豬sir上場可能已經5:0

莫拉達都入啦

女人達呢d位直頭食生菜

james

巴膠

牙朗打ST好撚過

亞衣廢撚到

半場

RJ下下斬到位
包輸無下食到

emerson廢到英冠都屈唔到慢到

牙達個頭係唯一優點黎 好撚勁

巴克利真係膠撚到

有rj啲出波 上年達仔已經戴埋帽

落到底又成日唔斬

咁又爭好多既
taa d 出波急好多
rj 呢下係到位

左閘買邊個好

巴鳩利英冠都踢唔撚掂

用撚仔

Alex telles

呀衣 巴狗 大袋狗 艾狗 踢埋今場好申請轉會

想睇豬

帽

有人來先再算
比個機會幻幻都好過睇e33

E33連打呢D英冠都西

明明季初好地地
傷完傻撚咗

袋狗巴狗

馬會即場3.5s仲有2.24派錢咁派

譚?
咁既入球率出面應該80m 起bid

衣狗維拉要佢都唔想走

TAA長傳係中場級數

RJ加強防守好過啦
進攻真係好難超越TAA
RJ本身進攻work rate真係唔算高, 好多時拎到個波decision有d慢

我睇咁耐波真係第一次見有領隊會set戰術比個右閘主導進攻

切如果傷完冇打折應該好好
上年季尾幾勁

TAM其實唔錯 不過成日見佢隻腳第一下控個下唔係咁好

呢條垃圾真係顛撚左,去到維拉
一定有半季正選踢

true blue

a高走左後，從來冇一個正常左閘

之前話英國終於比油王入境嘛
咁睇下佢有冇入場睇

定符合國情
上訴到你買人 = 唔買人
爭取到入境 = 唔睇波

Ayi廢到

azp替工守得唔錯

咁而家個時代變到閘係要能攻能守
又有好路數workrate高有防守有出波
真係冇咁易有
英超豪門獌鏝阿熱d閘都係柒

依家防守根本唔係太重要
TAA防守都係放題級數,一定企得穩正選

依家呢刻對閘既要求係進攻>防守

切已經係前輩...
RJ係第二水

其實前鋒入個有經驗嘅返嚟做後備好過啦，入werner或者demblele其實可能會搶咗tam jai正選

其實dem 係ok
werner 呢d 真係好講配合
來到預佢變廢托

demblele
阿衣級

做咩Delay

睇下係咪真係想栽培TAM 如果係想栽培其實留牙衣都OK

2nd half delayed- Referee Injured.

ayi不如直接賣走算啦

Daddy

一值都係

仲未開始下半場？

球證斷腳？

How?

熱狗輸緊

Assistant referee injury

日本仔去左4日有正選踢

英冠都輸

Fa cup

又黎後防右轉左左轉又無限Loop

車仔對亞洲球員冇興趣甘

屌，出lampety la

點解唔直接斬

艾馬狗自從傷完後一場閪過一場 唔想踢就躝喇

巴膠廢撚到

btw今場件波衫

又可以睇後場互場

依球傳得ok 喎

黃色字幾靚
有埋名會好d

Asus 好撚燥底

邊個

艾狗踢到仲廢過m 朗

有火

minamino

華石塊面俾條友打中幾下

邊度越

撚有越

佢以為人地特登踢尻佢

邊撚度越

屌你老母巴膠

英撚球證

其實黃喜燦都幾勁 唔知做咩仲未有人買

英冠都踢唔掂

Off乜鳩

仲以為我車有日本仔

巴膠lan啦

返屋企啦,巴鳩利

又係巴狗
波都控唔掂

垃圾tvb個睇通天下兩個講波佬好撚廢

大袋要佐仔叫先去追波

禁區空撚曬接個ez ball都失
正路一轉身射就入撚左啦呢d

依狗同巴狗真係快手賣撚咗佢

阿衣條傻閪咁都唔即刻傳
仲諗住控

屌，柏度同袋掉左位

今場巴鳩同艾馬狗鬥廢

想睇銀河唯一落場
睇一次少一次

巴 衣 艾 三大毒瘤

巴舒啱踢5人足球
完全冇整體意識

Ayi反正都隱形
不如換豬sir出黎啦

出豬蛇未

Ayi??

豬sir 落場啦

出波真係袋唯一用途

巴膠差D運
但都係死全家啦

件衫靚係靚，但真係好ikea

所以打右好d
打左會9射

我想買

CA真係屌左撚狗老婆 上場踢得一個鐘 今場又無得踢

牙衣企個位做乜鳩

叫西女人R ikea sponsor

e33 d意識真係差到

斷哂貨 好似

有冇咩瑞典兵好用，入返隻

冇

簽廢老伊巴打後備

免簽艾歷臣

大袋最尾做乜停左唔郁

人地簽撚左AC啦

瑞士唔係瑞典呀ching

件波衫無印名

人前波後
比人頂住左 再同e33 misunderstand

丹麥呀屌

艾歷臣係丹麥先真

rb 隻攻中
其實果隻先係rb 真核

on9黃

單麥呀，做乜鳩

JM9

對面件米田都幾搶鏡

球證

陣係識紅牛個個攻中同伊巴

個球證好撚廢

屌你 條友遲咁多先到

我知呀 但西女人免簽係重點

攞個身撞落人隻腳到都有foul

猁榮Gay 同 吹水棠
同市光榮

好彩

個球證廢到

屌你老母on撚鳩？打橫衝過黎就得？

呢d無謂波就會輸

個球證業餘級都不如 咁樣又比黃牌

好彩越

Offside

Off左

越曬

唔係挪威咩

disallowed

無事

英格蘭球證係咁鳩

球證做乜鳩

黃你老母，無var就任俾，同popo一撚樣

暫時保住不失

啲觀眾係咁嗌var

現場: VAR!VAR!VAR!

又睇pixel

var真係

VAR! VAR! VAR!

今日var幾好

橙

圖書館好少可咁大聲

豬sir係咪冇機會出場

兩球var不過兩球根本都唔係foul

好撚彩

係囉，順便睇埋foul個球

換林仔煮烏喇

出mount唔出豬

比FIFA屌完嚟

又出多個英人 撚仔爽到

呀姨。

d防守真係廢撚到

牙醫

屌你ayi

場場都出mount

包輸真心躝喇屌

阿衣換住烏啦屌

屌你咩

出下豬腦啦

個var好陌生呀屌

依狗

真心球球都係解圍

唔掂=入

亞衣解圍又成功

真心兩下都無foul

痴撚線
Ayi死左去啦

大笑左我老母都入

呢球真係cls

屌你老母衣狗

屌你老母呀衣 笑撚死

嘩.射到

呢球等於自動申請離隊

ayi jm9

阿衣廢到傻 想點

牙衣癲到第三球

車迷表示豬可以返廠啦
唔好留響度

快啲賣ayi 唔該

呀衣

衣狗

笑死

比返個位豬蛇啦

Dllm 笑撚死 做乜鳩

功夫足球

躝啦屌

呀衣做乜鳩

離撚普

中堅衣

中堅依 換豬sir啦 撚伯

好撚廢， 快啲賣走升隻新人上黎算尻數啦

幾時死

唔知以為呢球係自己個龍幫手解圍

買前鋒啦屌

衣狗 係唔係出黎搞笑 咁都仲可以留係場上面

去港超有無人要

豬蛇得罪撚伯?杯仔都冇得出

唔出ca 亞衣等於無用

點睇都係解圍

維拉睇完今場仲肯唔肯接貨

弱智阿姨

Ayi係未智障
依下用腳

當你唔like豬蛇唔用 真係求其升個青年軍前鋒上來都好過佢

屌你一球頭鎚一球大腳解圍

包輸阿姨真係垃圾嚟
浪費幾多chances

屌你老母,收埋阿衣啦
再踢落去維拉真係唔撚再借

Ayi幾時死

用生命值硬接

衣狗廢起上嚟真係

就算出左ca 阿姨都係垃圾

契仔做咩俾人boo

用腳都算
射都射唔到

出林迪未 你老母

其實唔解圍既真係入左
大家唔好屌
靚防守

咩情況會係門前踢個波上去

牙醫嗰種廢直頭同修頓街塲啲阿伯冇分別

出了

廢物亞衣打呢d 都入唔到波 真心可以去死

基本上今場嘅機會英超任何一隊一隊前鋒
正選後備都好都應該起碼入兩球

巴狗冇腦踢波都算，呀衣呢d 扮有腦踢波先攞命

作客球迷大聲到

空撚晒一撞就入竟然變左解圍

林仔登場

點解噓阿Mount

巴狗：波台
呀衣：cc台

林迪

迷Dembele了

亞衣已經躝啦
廢撚到

史丹福圖書館未聽過?

點解開mount汽水

執波仔入場

因為姓林
打得廢都場場正選

林仔打翼

其實美國仔衰咩

短撚出了

Pedro

上季踢過derby掛

對面boo
主場真係圖書館

撚狗目標係出齊成隊英人

藍田
Thanks so much 柏度

Thanks and goodbye Pedro

英冠波
殺雞焉用牛刀

睇黎柏度last場甘

希望聯賽有正選好過啦

Pedro最後一場了？

你衰咩就真
上場先正選完黎

睇過現場 season ticket區得1個人吖 其他坐係到吹水
戇鳩鳩

可以讓件11 號出嚟比Sancho了

仲未換走衣狗

last 場咁早換？咁唔比面

人都未買到就最後一場？

睇怕都係
Thank you and goodbye

應該睇得起佢先唔用佢
盃賽用副選

果區中產區來
D 球迷中老坑多
其實唔high 好正路

唔捨得柏度

豬sir連踩草機會都冇

唔記得咗

48號慘到

肥月做咩呢幾期chok晒聲

銀河唯一咁都無得踢下?
佢2019踢過幾多場波

林婷

特別鏡頭對面個看台 成班好似紙板咁

基奧特有冇十分鐘成問題

on99換柏度都唔換牙醫

豬sir

佢有得同車玩下角球旗係佢服氣啦

好心俾豬蛇farewell啦

林仔瘋狂走動 冇人理佢

巴鳩玩完後腳未

Perdo隱形咁款換佢都有問題

好慘

執波仔好勤力

林伯:阿狗不了

換豬sir 未阿屌

換未阿屌

豬sir可以唔洗出了

得返10分鐘

新仔個樣好動漫feel

究竟豬蛇得罪左撚仔啲咩?

撚狗好憎美國法國

咩FEEL黎

阿姨踢到咁都唔換基奧特

好似career mode d random 人仔

應該屌咗佢老婆

撚仔?

其實主要都係佢臨走想佢踢晒啫，同埋佢都叫有個助攻，牙醫都係冇乜作用
豬蛇又臨走都唔比佢踢下

37

Zouma

咁先有得比機會球迷比掌聲柏度

Odoi啲波真係閪過糯米雞

撚仔未夠班打翼

食蕉啦巴克利，難得有得出場都無心機踢

巴鳩利好撚廢呀屌

銀河唯一連草皮都冇得踩

好閪咩

對眼好大又閃

難估囉
主要巴鳩冇意識
Mount應該拎到

4個唔出1個就講到針對全部人
戇尻到

每腳波去到佢道都真係唔會知佢下一步想點
好多都係單打獨鬥

e33想點，比兩個夾住仲硬爆

下半場悶到

係撚
轉親邊啲波都快到個個拎唔到

巴
已經屌到

巴鳩係咪唔想踢

卡巴叔件龍門衫好撚似睡衣

巴？？？

成個下半場發夢

48號又比人蝦

大袋唔走位俾佐鬧

對英冠都西波

森林個48號好有火

卡巴叔全晚第一次掂波

專邊個d大腳係真係閪

巴狗滾出車路士啦 成場唔知做咩撚野

唔想踢自己lan 啦 巴鳩

Tomori真心廢
唔操返兩三年上唔到大臺

林仔差d

林仔差d有波入

第一年踢，我覺得叫超曬班

Barkley定Batshuayi

林仔好矮，點搞

巴鳩扮乜大帝，就算接唔到都俾d反應，企左係到唔知做乜

又儲印花唔換人

why not both

All laan la

James呢啲就叫超班喇
中堅位根本唔可以比新仔犯咁多錯

咪又係搵水魚

世三都好矮

你老味e33

仲有一個換人剩都唔用仲乜鳩

走啦ems

俾前鋒朗射就入咗了

e33

原來車仔1年前嘅今日都喺贏對面2-0

艾馬狗真係永遠都唔會疊瓦

e33射咩春

巴尻都叫入咗球
巴舒就真係即刻lan

成班撚屌成場係咁玩後腳 係咁出醜

cesc farewell

Emerson大把時間都可以射到咁

包輸係踢就個波

世3都米7幾
林仔目測165都無

1米63

Emerson又話反省想留隊 對英冠都踢到咁樣

大袋垃撚圾

睇到唔想睇
西波到暈

巴鳩利

一個翼一個閘
同埋hazard有175

jose和左英冠16第

控到離哂腳

大袋最後呢球

艾馬神最樂觀都係有意假隊乞依價先借後買

Barkley i love you

足總又迫害daddy

大袋幾多周薪呀下？
踢英冠都俾人兜口兜面搶？